【高質文宣】遊戲畫面曝光！！居然無人知？？

邊位巴打咁好心機設計埋遊戲畫面？真心高質

感謝文宣組用心製作，都知你地趕工好辛苦，又要追新聞、整理資料、做設計⋯仲未計你地有正職同埋會去行街街，所以你地好叻，都真係好重要！無左你地成場運動都唔會成事，都好難繼續行落去，真心再一次感謝文宣組，香港有你地呢班deisgner真係好光榮，各位加油！一齊撐落去！唔可以輸！

除左文宣組，當然各人都有唔同角色，每個崗位都好重要！一個都不能少！

五大訴求
缺一不可
齊上齊落
和勇不分
絕不割席
絕不督灰

光復香港
時代革命

手快快串錯字，唔好見怪

LIKE LA

好正
求上steam

想狗衝去玩

推 要有埋英文放啲催淚位等外國人玩嗰時共嗚感強啲

PUSH

唔好帶錯風向喎

冇破壞中資銀行？因為要驅逐共產黨呀

好撚正

Pish!

好神

正

qog

我記得之前都有個巴打整左隻game

高汁

Pish!!!!!!!!!

係咪下左架了

推1020推

P牌推唔郁

pish

推

痴線好勁

係咪3D？我有印象，好堅

好撚正 求上STEAM同app store
即課金買

正呀

頂好正呀

Push

推
支持！！！

CLS
邊度有得買

好撚正！

Wow

新戰線

1018
面具

係咪有 game 出？
正喎

推，想玩

正喎

好正

你係咪J緊個前線巴

翻譯英文日本埋就最好

無人push

好高質

睇到孛力走已口左

我想要日文配音

Jjjjj

痴撚線

要增設戀愛線，心跳回憶

3d既製作中

想玩

太犀利啦，支持。

你班友是咪痴撚線

留名

靚到

咩驚呢

推到孛力走已

幾得意

咁撚威？

你呢款係動作game，期待

好靚啊後勤絲

好正 真係有人做緊！
我都有ff過重光後
整隻關於呢次運動嘅RPG動作game出黎
有唔同角色可以揀 選擇唔同戰鬥模式 有唔同裝備

不愧為第九藝術
唔好睇少遊戲嘅傳播能力

我一早都有FF過RPG動作呀

故事其實好複雜，角色都好多，要做隻遊戲應該要好多人手同花好多時間呢，唔洗做哂全隻，若果有人做一少段可以睇下或玩下都夠哂過癮

好靚

超勁

好撚勁

快d上架呀！

好高汁

好癲

好耐冇打機！！！！！！！！

好有心機

前線巴好靚仔

有無英文版?

幾個人集氣就可以召喚神獸鶳
勇武可以使用火、水、土、光魔法
如果再入埋風水原素更正，
先打香港蛇妖、之後打中共大佬佢既召喚獸係黑魔龍，美國召喚獸係大麻鷹，香港守護獸係鳳鳳金翅鳥唔知我講乜留意返d風水救港post全部都有跟有據

好撚神啊香港人

The revolution of our times I ？
好似比play store下咗架

Cls 一出即課

後勸絲

HOLT SHIT?!!

屌 課金 快啲出唔該

屌前線巴好正

前線巴打好靚仔，隻game有冇得溝佢

隻game係咪叫香城online?

辛苦了

哇高汁到呢!!!
唔推唔是人呀!!!!

人誰冇過 推！

推啊正

想買

真心高質

真心覺得外國要發掘香港designer去搞下大製作先岩，係香港無出色

好似幾大隻

希望製作果位巴打見到，會有idea畫新野，期待

我都好想有愛情線，媾仔game呀

push

夾埋一齊做啦

故事加動作

好撚高質

支持

留名跟進⋯

cls lm

好靚 推！

畫風好靚

求上steam

今生只嫁前線巴

好想玩

推啊

整得好靚好有心機

勁喎👍🏻

好撚想玩呀

有料

1020

p

S

好勁呀

好撚靚 多謝文宣組

型爆。。

英日版
有冇人幫手

樓主個幾張相似rpg maker style

超撚線 就咁睇極高質
快d 比我科金買game 呀

猛

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

Pish

前線巴邊有咁大隻

721831101

琴日見到有巴打出po話整咗隻game求幫手放上steam

1020 老尖等！

正正正

推佢老母

推唔

有無多國語言

好叻

好有心機！

好高質

不得了

痴線好高質，有冇巴打可以整到個戰爭遊戲比人學擺陣、分配人手之類

有冇其他語言版？尤其係日文版，國際文宣

好似好好玩抗爭模擬器

up

留名英文片放world台

cls超靚

推！

勁，整多幾個語言，等全世界都知香港幾高質

十卜十卜

是

後勤絲

勁

估唔到真係會有香城ol

感謝手足

面具人鏈now

幾高質

P牌仔都要幫手推下

會唔會太勁

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

721

推 整得勁靚

今日見到最好笑嘅一張

快d上steam google play同app store
我一定全部課金支持

推推

等課金

black object

push, 正!

正到！！

係咪之前俾apple下架果個

整得好靚香港人好勁

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

堅正！支持！

係呢隻呀，最後有無方法上架？

揾唔到
不過好彩嗰陣down咗

呢個文宣真心正喎

唔知有無人做翻譯

RPG好啊，我中意

來唔來會有，佢就係了

咁撚勁

你又岩

未見有人提供翻譯服務

強大呀！！！！！

日文玩埋音得唔得，會好襯

呼籲翻譯組

記得拎定版權，之後俾中共打手抄

AOC HK

Support

係得遊戲先有

我細個都未試過咁樣紮

Translate埋dialog為日語或英語會更好

推到有英文版

召喚翻譯組

推出國際

2000000000/10

App Store please

jeng

推比翻譯組睇到

冇乜打機，但係推出一定貨金玩

幫你推

好正呀﹐幾時推出?
同埋會唔會配音?

收工時候推一推

哇

唔好咁痴線啦

推到出新片

係唔係過咗關之後個囡囡會除衫?

藍絲版可能會

好靚，好似逆轉裁判

懷疑香港埋沒左好多人才

gal game化
我願意眾籌（如果有）提供資金for開發

整得好好

咁高質都有負評？

真-香城online
有晒18區地圖

LIHKG多五毛/HK01打手ac

等玩

應該加埋點解要破壞中資企業

攻略完係咪扑後勤絲

贏左先好諗

可唔可以整個ending係同前線巴做

岳義士係咪boss 級人物

佢一出場就level特別高

前線巴

好靚！！

Push & share

堅,隻game真係多題材,events都多,721,831 重大events
可以提升後勤絲勁多好感度

d畫風好靚呀
有一定買

一定要放梁烈士入去
個時每次經過pp都會眼濕濕

仲話香港創意低分，其實只係冇空間俾佢地發展

上steam我即刻買

想玩，有無英文版？

呢場運動完全睇到大家創意滿分，仲要好快手

唔係講笑，以為日本漫畫家做人設

Ho leng

幾時有得玩？

你笑乜9

屌覆太快，錯icon

痴線..會唔會太勁

pish呀屌 幾時有得玩

想玩香城online

講真次次經過pp都一定諗起佢

好L痴線啊香港人
希望有機會玩到香港製造既遊戲

幫唔到d咩,
要眾籌出聲

推 真係好高質
希望可以出到國際 比多啲人知

omg

咩名

iOS 都有就好

Gay Cock咁奶共，轉An機啦

靚

都無人做翻譯

收工推一推

推上steam

到今日先知係文宣
一直以為有得玩

可唔可以整多啲